呢次特首選舉就好似港豬打完飛機就話自己性生活好充實一樣

佢班友有撚得打飛機咩
睇完套3D玉蒲團，發個春夢，夢遺射咗落條底褲之後話自己性生活充實就真

123